有無人覺得莊錠欣Elkie唱歌其實唔差？

好公道講句，呢個cover我會比8/10，唱得好有味道

我都覺得收貨 好似d韓文都幾準
同埋上個星期佢上電台唱dear mom好正

利申：唔識韓文 純粹感覺

係 其實唔太差

Elkie
人又靚心地又好唱歌好聽跳舞又勁

係 好屈機

啱呀

但冇波

撐家燕媽媽已經
去左韓國都唔忘本

都好屈機

啱啱先知原來有香港女仔過咗去韓國發展

唱得好好喎 感情演繹方面可以更加強一d

你個名

佢弱智的

笑左